點睇AV仁當年係立法會上意淫女性嘅行為？

何俊仁認為，許智峯這兩天的道歉不夠真誠，沒有足夠反省，有關行為亦令人感覺許智峯是欺凌和冒犯該名女職員。

尊重女性，由何俊仁做起。

有咩問題？

dq 左佢？

咁仲可以靠邊個做反對黨

敬業姐 成日要兩邊跑 搵食唔易呀

睇下j圖都唔得？

大佬，攞埋條j出嚟對住張相打j就話「意淫女性」啫
睇下相又「意淫女性」，你唔俾佢揀緊新抱？
班女明星著成咁都係想男人睇，紅咗、多人討論就賺多啲錢
又要著成咁又要唔俾男人睇
你最多話佢分心、唔專業，話佢「意淫女性」真係on99
至於你將佢此舉同許智峰事件相比係不恰當
1.兩件事性質不同，何俊仁唔會令班女明星不安；
2.就當何俊仁殺人放火，唔俾佢而家痛改前非？又係啲誰沒有罪才可以出聲嘅on9講法？
3.又假設佢無悔改，都唔代表佢無權出聲，
4.何俊仁只係公開睇j圖，如果睇過j圖就無權講「尊重女性」，閣下在時事台公開貼AV截圖亦無權要求人哋「尊重女性」

屌，seed 呢

其實係prep緊下一場戲

曾志偉:我好尊重女人

睇怕樓主都係啲short上腦嘅女權人士
樣衰嘅人睇女明星著三點式嘅相都叫「意淫女性」
女人嘅body只係准靚仔同有錢仔同靚仔望

成件事就係搶電話俾人吹大到欺凌女性、侮辱女性，所以寸下AV仁雙重標準姐，曲定直都唔識分，又扯落女權度。

識唔識分曲直？

前段同意係吹大咗
不過唔覺何俊仁雙重標準
p.s.唔覺你係曲線

我想表達嘅係，點解搶個電話可以吹到欺凌女性，如果根據呢個邏輯，AV仁睇j圖又係啲咩？

咁都要話我係女權。

話林鄭係777非常侮辱女人，應該判處終身監禁

係咯，咁成個連登都要出來道歉

其實件事用女權入佢根本就on撚9
而家搶佢電話同佢係唔係女人有乜撚關係？又唔係渣佢波又唔係強姦佢又唔係侮辱佢女性身分，好撚夾硬黎 為左整死佢

嚴重性唔同

你覺得我會過左咁耐先黎譴責何俊仁睇j圖？如果你覺得佢睇j圖唔=意淫女性，咁點解搶電話會係性騷擾、欺凌女性？究竟同性別有啲咩關係？

正解

我認為你抽錯水

有人閱讀理解唔合格
唔好理佢

我認為係AV仁抽錯水。